{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 드위트리펜션&카라반가든 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせには基準人数の料金が含まれており、超過すると追加料金が発生します。 追加人数は宿泊をしなくても料金が発生し、最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しはできません。 ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には誤差が生じることがありますが、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 便益施設としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場及びピックアップが可能であり、ファミリーレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせに含まれている基準人数の料金について教えてください。",
            "answer": "予約のお知らせには基準人数の料金が含まれており、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加で発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と現地の状況で変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が生じることがありますが、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設がありますか？",
            "answer": "便益施設としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場及びピックアップが可能であり、ファミリーレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 503
    }
}